Toen de deur achter hen dichtging, wierp de schilder zich op a bank, en een blik van pijn kwam in zijn gezicht.
Hoofdstuk 3 Om half twaalf, de volgende dag, wandelde Lord Henry Wotton van Curzon Straat naar de Albany om zijn oom, Lord Fermor, een genie te noemen als een ietwat ruwaardige oude vrijgezel, die de buitenwereld had gebeld zelfzuchtig omdat het geen bijzonder voordeel van hem had, maar wie dat wel was genereus geacht door de Society omdat hij de mensen voedde die hem amuseerden.
Zijn vader was onze ambassadeur in Madrid toen Isabella nog jong was en Prim niet bedacht, maar waren gestopt met de diplomatieke dienst in a wispelturig moment van ergernis over het feit dat de ambassade niet wordt aangeboden Parijs, een functie waar hij volgens hem volledig recht op had reden van zijn geboorte, zijn indolentie, het goede Engels van zijn verzendingen, en zijn buitensporige passie voor plezier.
De zoon, die de zijne was geweest de secretaresse van de vader, had samen met zijn chef ontslag genomen, enigszins dwaas zoals op dat moment werd gedacht, en na enkele maanden te slagen later naar de titel, had zichzelf op de serieuze studie van de grote aristocratische kunst om helemaal niets te doen.
Hij had twee grote steden huizen, maar verkozen om in kamers te wonen omdat het minder problemen opleverde, en nam het grootste deel van zijn maaltijden in zijn club.
